占士當選十年最佳男運動員! 擊敗美斯保特c朗

香港時間12月30日，洛杉磯湖人隊當家球星勒邦占士被評為美聯社過去十年的最佳男運動員。

今天，美聯社過去十年的最佳男運動員（AP male athlete of the decade）揭曉，湖人隊當家球星勒邦占士當選。

占士是擊敗了湯姆-佈雷迪、保特、美斯、米高-菲比斯和c朗並當選美聯社過去十年的最佳男運動員。

過去這十年見證了勒邦占士職業生涯的巔峰，他在熱火隊和騎士隊效力期間連續8年打進NBA總決賽，並奪得3個NBA總冠軍。

除了在球場上取得了卓越的成就之外，占士在球場外也是楷模，並且激勵著年輕一代。

昨天，美聯社過去十年的最佳女運動員名單揭曉，網球名將塞雷納-威廉斯當選。

咁我寧願揀faker

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

奶共方面激勵年輕人

美聯社實揀美國人啦

奶共占不了
以前diehard fan
一跪即刻完全反感
比Harden好過比佢

占士 : 我奶奶奶

奶共發大財

奶共即刻有獎
大家知咩料

屌
Bring talent走佬組團 頭5年就首先俾人反cup 之後再輸俾一隊團隊籃球
之後5年就當球隊係condom 用完即棄 兄弟都冇情講 衣錦還鄉 再組團
點知個團傷鬼哂 俾人射到輸波 之後一年湊齊人 用埋黑哨先險勝一隊自家培養球隊
跟住人哋決定組團鬥撼 結果就殺到條友落花流水 跟住發現對手太屈 自己班人變廢 9秒9跳船走佬 去湖人諗住帶吓後生仔 點知打到一pat屎 跟住就話傷鬼咗唔打
你老味 扮咳笑前輩 結果俾人教仔咁打到佢一仆一碌
冇球品之餘籃球成就又唔突出 仲要一遇上敏感政治議題就收聲
頒俾電競參賽者好過

成皇敗寇

呢個垃圾
贏波咪君子，輸波賤過閪，先唔講佢奶共
講慈善，KD C朗少得過你？
講運動，冇基本功都最佳運動員？
講冠軍，C朗3冠有意義過你啦

Bolt?

十年最佳男玩具員？

抱團代言人

手波撚又贏

保特先勁

死返去奶刁近平啦

反占 但睇唔明你寫咩 一舊舊咁 可唔可以練好中文先上連登

占士洛迪古斯就話姐

屌 最佳運動員唔明點解牙朗會輸比牙占

咩都贏晒

點解唔係Tom Brady?
五年四次入Super Bowl拎三冠
每年都入playoff
公認GOAT，greatest of all time
占士係咪公認NBA GOAT先？

唔係比足球員已經on9啦

唔夠足籃多人關注

下好易明喎